感冒腸入菌?

感冒，腸入菌
定係
感冒，菌入腸
定係
感冒菌，入腸
定係
感冒腸，入菌

好混亂

流行性感冒病毒進入消化道